{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010358",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002161922?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양 장산극장 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは22:00の時間帯以降に可能で、チェックアウトは10:00です。 ご予約された人数に追加人数が発生する場合は、予めペンションにご連絡をいただき、ご案内を受けてください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペット同伴の場合、ペンションによっては入室を拒否される可能性がありますし、その場合も払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 チェックイン及びチェックアウト時間は、他のお客様のために守ってください。 客室と周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任がある場合があります。 客室内の火災予防のため、魚や肉を焼く直火方式は許可されておらず、炊事道具や喫煙は禁止されています。 娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、ヤノルジャペンションカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 もしペンションの期間が未確定によって料金が誤って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 予約特典として、個別バーベキュー利用などの追加サービスが提供されます。 一軒家ペンション、IPTV/WiFi、パーティールーム、屋外テラス、禁煙客室などが備えられています。 カラオケは2時間まで無料で、2時間を超えると1時間当たり5万ウォンの費用が発生します。 カフェやバーの運営もあり、野外ステージでの映画鑑賞も可能です。 駐車やパーティーも可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは22:00の時間帯以降に可能で、チェックアウトは10:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数が発生する場合は、どのようにすればよいですか？",
            "answer": "ご予約された人数に追加人数が発生する場合は、予めペンションにご連絡をいただき、ご案内を受けてください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもよいですか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、ペンションによっては入室を拒否される可能性がありますし、その場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインやチェックアウトの時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "チェックイン及びチェックアウト時間は、他のお客様のために守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害賠償責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任がある場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や喫煙は許可されていますか？",
            "answer": "客室内の火災予防のため、魚や肉を焼く直火方式は許可されておらず、炊事道具や喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒はできますか？",
            "answer": "娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、ヤノルジャペンションカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの期間が未確定によって料金が誤って反映された場合、どうなりますか？",
            "answer": "もしペンションの期間が未確定によって料金が誤って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "予約特典として提供される追加サービスはありますか？",
            "answer": "予約特典として、個別バーベキュー利用などの追加サービスが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような設備が備わっていますか？",
            "answer": "一軒家ペンション、IPTV/WiFi、パーティールーム、屋外テラス、禁煙客室などが備えられています。"
        },
        {
            "question": "カラオケの利用料金について教えてください。",
            "answer": "カラオケは2時間まで無料で、2時間を超えると1時間当たり5万ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "カフェやバーはありますか？",
            "answer": "カフェやバーの運営もあります。"
        },
        {
            "question": "野外ステージでの映画鑑賞はできますか？",
            "answer": "野外ステージでの映画鑑賞も可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車やパーティーはできますか？",
            "answer": "駐車やパーティーも可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 559,
        "QA": 764
    }
}